班廢中廢老痾個屎都咁憎泛民

陳屍全
垃圾會
毛盲靜

廢老咁鍾意支那, 又唔上去住

驚食死

班廢老對住“中國”兩隻字就射曬精

痔瘡發 係燥底d

呢班廢中廢老佔左香港總人口幾多？

o的泛民banner成日俾人破壞, 我估都係廢老做

啲眼成日俾嘢插窿

破壞banner是否刑事？

天眼呢？

嚴正執法呢？

破壞法治